Ik heb geen bericht over de hele tijd, alsof ik moest te onwetend of onschuldige te denken geen kwaad, maar ik bepaald in sommige boven passie om haar te geven me een overweging van sommige van haar eerdere ervaringen.
